我正式宣佈一年前嘅連登返咗黎

TLDR: 直去總結

眼望熱門近日經常出現嘅體育台創意台經濟台仲有今日新出現嘅房屋台，我都幾撚肯定連登已經俾人入侵到一個end game狀態。
自從六月起連登已經多次受撚屌中共攻擊，多次經歷斷網死ser等情況，但都打唔死連登。
今次改一改個策略，ddos唔work？咁咪出9post引起無聊話題再加引你哋班友鬧交互屌。
就係咁，個熱門就收咗皮了

前幾日眼見連登唔知做乜9嘅時候我決定做標題黨開咗哩個post
當開住zoom扑野都可以開到兩個post嘅時候...

經一眾巴絲努力推之後，都係上唔撚到熱門，反而堆睇女買樓研究公屋嘅post就上到，你話蚊巴開po上熱門我就信姐，哩堆唔係網軍咁係乜撚嘢？

總結：
熱門已經唔可信，但我哋有方法應對，睇得我哩篇文嘅巴絲應該都唔淨止睇熱門咁簡單，如果未來見到行到post就推一推，實行連登版clss(comment like share subscribe)，咁就可以多啲人覺醒，我哋要係疫情下光復連登

順便提下大家

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路

自推十下

推

推！！

推 應該只限時事台嘅post先可以上熱門

咁又唔係，但真係太多太多膠post，同埋個熱門機制唔係好明點運作

熱門咪就係多人睇多人留言囉..... 唔啱你心水而上到熱門就係網軍...就係假熱門, 點解唔接受現實上得熱門既POST 就真係熱門呢 大家鐘意睇呢?

push

我信嫁，一個月前我信嫁，仲以為已經冇人理香港添，直到二月廿九見到咁多人先知個事實唔係咁

我冇反對你傾喎，但有不推文回覆點解唔用？傾興趣行先，傾香港就排第二？

Tui

Why not both?????
要吸引多d人睇，就需要乜內容都有
你唔好再自己打飛機分化啦仆街

如果真心多人有興趣like數點都會有顯示出佢人氣，但我望到個堆全部都得百幾二百人like，咁樣代表多人想傾？

我邊到有分化，講出而家個風氣出咗問題好有可疑又係分化？

一年前既連登返咗嚟
咁咪即係光復咗連登囉=.=

其實你係咪唔知光復點解

綁架連登
你邊位呀

應該叫重建連登

唔撚識用分台熱門？

我就係見到明明啲人有興趣但個po都係推唔起，我先打哩篇文
講真最近多咗人新加入，又因為疫情好多人參與少咗，但佢哋總會睇連登總會留意時事，唔用力推返啲革命post咁佢哋連睇到嘅可能性都會變咗做零

612 85 101 聖誕和你shop 1月1哩啲一切行動都係因為有人願意推個post先有咁多人出黎，我哋做到開po哩啲事嘅點解又唔做？

十個應該有九個唔識，所以先要人推上去熱門

我一早已經講緊 可惜太多5毛反對

覺唔覺得應該成個熱門都係時事台嘅post

errr...我屌你又好似啱

連登經過哩幾個月已經變咗做好多人接觸資訊嘅平台，所以真係要搞搞佢

謝巴打

又黎連登熱門=抗爭進度
一開tg ig facebook都大把新聞彈出黎

同埋依到係討論區 無大事發生咪少人討論 少post上熱門囉 乜都屈帶風向
十足一兩年前有班on9成日屌人係咪唔記得天琦坐緊監 話連登無post講天琦

黎緊星期日就係周梓樂墜樓第四個月，啲人開po然後推，辛苦推咗好耐上咗熱門一陣就冇咗，我先會有咁嘅疑慮姐

我覺得有兩個原因
1. 正如樓主講，有網軍入侵，灌入大量生活日常9up post同埋極端引戰post，目標將熱門帶嚟帶去，冇人專心討論嚴肅野。
2. 抗爭疲勞嘅情況好嚴重。好多人睇抗爭post睇到攰睇到悶，所以開始掛住以前d玩膠睇女9up post，因而出現”連登本來就係up9嘅地方，你班xx師唔好嘈住哂”嘅論調。

而且呢兩個原因唔係二揀一，而係同時出現

第一個原因解決方法係大家自覺啲推返啲post上去
第二個原因點搞，唔通要整關於抗爭嘅fun posts?
我諗到嘅係抗爭者音樂台

唔係討論抗爭post，唔推行動post既一律視為5毛啦

同意，鍵國後清算牠們

推唔到都推

Push

PUSH